{
  "Delete Vulnerability": "删除漏洞",
  "Are you sure you want to remove this vulnerability?": "确定要删除此漏洞报告吗？",
  "Ok": "OK",
  "Close": "关闭",
  "Reject vulnerability": "拒绝此漏洞",
  "Ready for review": "可被审查",
  "Are you sure you want to reject this vulnerability?": "您确定要拒绝此漏洞吗？",
  "Are you sure you want to submit this vulnerability for review once again?": "您确定要再次提交此漏洞进行审核吗？",
  "Write a comment": "写一个评论",
  "Approved": "已被接受",
  "Not Approved": "未被接受",
  "Approve": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "Edit": "编辑",
  "Last update time": "上次更新时间",
  "Description": "描述",
  "CWE Names": "CWE名称",
  "CWE IDs": "CWE编号",
  "Tags": "标签",
  "Related Vulnerabilities": "Related Vulnerabilities",
  "Confirm type": "确认类型",
  "Related link": "相关链接",
  "COSV Submitter": "提交者",
  "Organization": "组织",
  "Credits": "合作者",
  "Add a new tag...": "添加一个新标签",
  "Tag should not have commas, length should be more than 2 and less than 16.": "标签不能有都好，并且应该介于2~16个字符之间",
  "Vulnerability identifier": "漏洞ID",
  "Date type": "日期类型",
  "Date": "日期",
  "Add": "添加",
  "Cancel": "取消",
  "Are you sure you want to delete a date?": "您确定要删除日期吗？",
  "Affected libraries": "受影响的三方库",
  "Commits with fix": "修复提交",
  "Affected open source projects": "受影响的开源项目",
  "No version information": "暂无版本信息",
  "Versions": "版本列表",
  "Name": "名称",
  "No information": "无信息",
  "Criticality Scoring": "危险性评分",
  "Delete project": "删除项目",
  "Are you sure you want to delete this project?": "您确定要删除该项目吗？",
  "Delete vulnerability": "删除漏洞",
  "Download vulnerability in COSV": "下载COSV漏洞",
  "Failed to download": "下载失败",
  "Commit": "提交",
  "Library": "三方库",
  "Project": "开源项目",
  "Project type": "项目类型",
  "Hash": "哈希",
  "must not be empty": "不能为空",
  "Please input a valid hash and URL": "请输入有效的哈希和URL",
  "Please input a valid name and URL": "请输入有效的名称和URL",
  "Change to card mode": "改为卡片模式",
  "Change to table mode": "改为列表模式"
}
